回家了

都係呢邊多人啲 嗰邊個app好疾

殘疾

果邊個app唔知點解D符號唔識郁